[遲咗sor]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合--周子瑜@TWICE 對 新垣結衣

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

周子瑜@TWICE v 新垣結衣

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合

2018-5-2 12:20am-10:20pm

周子瑜@TWICE v 新垣結衣

(首回合 189-214)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

今場主方要淨勝廿六分至會出到線

睇黎就無咁既機會啦

子瑜世界第一
老女人俾星野源晚晚中出緊呀

大撚哂你地

:

#d

86-107
決賽 結衣對IU